講真，買位置剩買有莫雷拉騎既馬係咪贏左9成？

咁熱

你買個陣咪唔中

屌⋯

保證有錢收先啦係咪？

一熱就兩個可能
一係跑一
一係跑四
好仆街

奠雷拉正撚樣黎

莫雷拉有時係咁輸

3名都無

就算贏都蓋唔番輸左既錢

杜利萊先係
不過次次無買佢都跑第一

有鬼用咩
位置好多時熱到得返1.1左右
中左都無肉食